香港人：想要民主既唔會爭取民主；想轉行既唔會搵過份工；只有想死既真係會去死

以死相搏
我地獨派講得出做得到！